（無知？）港女業主：好開心架，可以「立食」

港台最新播出嘅《鏗鏘集》，迷你單位做Topic，第一個Case，就已充分解釋點解地產商樂於推出劏盤。

「好開心架，如果早啲嘅話，呢度有啲陽光射入嚟，你就可以喺度『立食』埋」。

呢位業主，能夠將「屋企冇位放餐枱」，換概念成有格調嘅「立食」；他朝有一日，屋企連床都唔夠位放，大可以同人講，「我呢啲唔係叫冇位，係小矮人主題概念房」。

知足常樂，心中富有大概就係呢啲。

《鏗鏘集》迷你生活：

真心唔覺立食有咩問題

已經被馴化咁的地步

你係屋企會立食？

所以話最仆街唔係d發展商，而係d無腦港豬

屋企大既人無得立食被迫要坐底
好慘

遲d進化到洗手盤炒飯唔洗要個廚房又多d位

呢Don9 閪香港特別多，死撚曬佢啦，有呢D人存在簡直侮辱左人類2個字

係餐廳食飯可唔可以立食？

起碼都叫有個單位先

立食冇問題 但屌你老母屋企竟然冇得坐係到食飯
你都重可以衝出來柒

依家港豬水平真係
逼人立食同想立食都唔識分
係有得選擇同冇得選擇既問題 文中條港豬明顯係到自慰緊

係屋企想坐定定搵個位食野都唔得 真係正常咩 ? 咪撚將d on9 野合理化啦

邊個娶住依d on 9 港女真係作孽

屋企立食真係好on9,
更on9係覺得無問題. enjoy埋一份
this is hong kong

所以條友一直單拖

拆撚埋張床，立訓立屌啦

屋企立食係冇問題
不過呢d說話係住千呎豪宅既人先有資格講

笑撚死。。。
但好撚可悲

拆埋個座廁, 立屙

可悲到一個點！

斯德哥爾摩症候群

邊夠依個香港咁有d咁既on9架

改完都錯
不過要咁搵理由合理化真係好反智

一個人返到屋企應該係全日最放鬆嘅時間
但連食餐飯都要企喺度
就真係奴隸都不如

要係屋企坐底食野 不了

呢種女先正幾on9的野都可以被佢變成合理 結左婚去叫雞佢都可以理解你做提高性能力

幾時享受埋立瞓？

可以 立扑Tim

靚聲王快d屌醒佢啦

女人點解唔企係道痾尿？

有好多拉麵檔有企位食野

立便

祝你遲下立訓

立屌後入正呀

主流傳媒為左洗腦無所不用其極

我半立食，屋企細到放唔到飯枱整左個吧台咁既位好似m記咁坐 我唔會開心囉但無能力買大間d只可以調整心態

我覺得共住個概念好好 以前睇衝上雲霄已經覺得好正

當奴隸比主人榨壓得咁上下，就會搵理由正當化主人嘅行

立屌 立即屌 站立屌

港豬

佢ON9啫,佢根本仲有位放摺台,再唔係起書台食囉,分咁清做乜
利伸:只針對立食問題,本人完全覺得而家D香港1手樓好多都唔係人住

老實講
咁樣以後啲單位好似企缸咁大都得啦
事實任何嘢都可以企喺度做
企喺到訓
企喺度屙尿

立撚圾

屌你係咪演員嚟
btw
你間屋夠大 你鍾意訓食坐食騎食都得
有得選擇先好同人講享受
間咁撚樣嘅所謂房有得你揀唔立食咩

我仲諗立食係乜意思

有冇諗過係地產商自導自演
雖然香港有人on9到咁都唔意外

立食不如廁食

白痴既呀q精神親手殺死自己

香港人真係好撚慘

練埋打坐入定果啲床都唔撚洗，香港人原來咁高境界

房地產打手?

邊個叫我

最緊要個環境舒服 ？間屋咁細點舒服

on 撚 9 , 香港人真係抵撚死架啦

條女

除左個樣醜
應該仲要幾蠢

條女係on 9 , 但事實係大把人買大把人租， 狗改不了fatc

唔好偷換概念先
鍾意選擇企係度食同局撚住要你企係度食係兩樣野黎

快手check下佢係咪放緊盤啦

痴撚線

係咪曲線咋

喺office帶飯食都有得坐啦
番到屋企要立食

收咗錢定傻咗？

呢D濕鳩盤都有人買, 證明係有市場, 電視台訪問到呢D人正呀.

屌條女都無用, 根本香港係咁扭曲, 香港人係俾香港人害得最金

無野講